睇戲點解咁多人食爆谷

點解係賣可樂爆谷
有咩起源

喺戲院食特別好味

成日掛住睇 買完唔記得食 走果陣仲淨好多

嘈撚到仆街
尤其是有啲用紙袋膠袋裝嗰啲

爆谷果d方便食 入面黑媽媽帶熱狗入去隨時跌
利申：差d跌 用手接住左條腸

我屌
岩岩睇果陣 後面條友食炸雞 嘈撚到 又大陣味

睇錯爆谷果 諗左好耐咩黎